★貿易戰會否發展成 禁運？

想知

支那人冇得用iphone要用屌米
又贏

蟈人蟈貨

中國人大手係香港掃貨

香港又贏＿

邊會禁運

零件又進唔到口 用樹皮啦佢哋

自主研發

香港最著數